有冇人輕過條女

女朋友161cm 我177cm
一齊前女朋友重55kg 9個月後升上65kg
我就瘦撚黎 58kg到 最近壓力大仲瘦咗
佢幾好攬 波又升咗cup 咁我唔介意佢肥
但佢就嫌我瘦 嫌我骨杉杉 淡咗好多
我應唔應該增肥 定叫佢減肥 定等分手

利申：我好愛佢 全家都好錫佢

黎緊一年扑野都女上男下問題即可解決

你唔係要增肥，你係要增肌
係咪認真左

同佢去食多啲好野
又可以增肥 又可以拍拖
話晒增肥容易過減肥

至弊我肯佢唔肯 佢話我條骨拮親佢

可能唔係骨 拮新佢

係咪增肥之後先操肌？
每星期會跑5-6個鐘

就係成日同佢食好嘢 餵到佢肥
但瘦撚真心食唔肥
其實女朋友好介意肥
佢話著衫唔好睇 同我企埋一齊好肥
出街影相唔滿意 會發脾氣
我就覺得幾得意

我估係鳩毛喇

女朋友身型同中大Emilia差唔多
高少少均勻啲

正

食飯嘅時候你搶晒佢d野黎食，佢減肥，你增肥

161 65kg
由綠渣變左戰神渣古

肥唔到啊屌
連登有冇瘦撚巴打

唔係大隻 有啲似波

變撚左鐵球

變到輕

再肥落去真係話唔埋

我都覺得女朋友肥肥地幾得意
至於增肌方面 其實增肥增肌可以同時進行
但你咁瘦一星期跑5 6個鐘好難肥得去邊個喎lol

連登冇晒瘦毒撚

08小隊果部MA

鄭少秋

男人老狗成碌竹咁

男人老狗瘦撚到咁

同巴打你差唔多 我178 60KG

減壓 又想個人精神啲 每日都落街跑下

btw 177 55kg 打風你會唔會比風吹走？

終於有人明 巴打係咪都鍾意肥妹

差唔多身高體重

同你情況差唔多
食極唔肥瘦撚 女朋友就愈食愈肥

161cm 65kg都唔係叫肥肥地啦
香港男仔普遍都好撚瘦 膊頭又削

巴打同女友感情有冇變化

條女示意圖
唔著

著衫肥肥地

我膊頭幾橫 冬天都呃到下人

肥肥地就夠 起碼有波玩先 又好攬

好正著同唔著望落差幾kg咁

男朋友瘦過條女，女仔都幾大壓力，因為企埋一齊顯得更加肥，同埋太瘦又唔好攬。如果你鍾意食野，就食多啲

增肥啦，呢個情況再叫條女減肥等分手

所以港女怕肥

學上面巴打咁操肌先

有無人輕過條女？

緊係有啦

唔好召喚

巴唔好再跑步啦
愈跑會更加消脂消肌
多做無氧同重訓 姐姐係舉鐵
想輕鬆d增磅就飲埋粉

食極唔肥
可能太瘦所以無女

跑步係消肌

agger
樓主係要增肌唔係增肥
瘦到成碌竹咁又唔好攬又好似好潺咁

高抬貴手

橙 一齊操下

gym原來咁重要